Zadanie  1: Stworzymy  dziwny  urząd  ZUS.  To  ma  być  prosta  aplikacja,  która  ma  wam  uzmysłowić zasadę  działania  Singletona. Stwórz  klasę t icketGenerator.  Klasa t a  generuje  nam t ickety,  ale l icznik t ych t icketów j est tylko j eden. Rozwiązanie t ypu " pole  statyczne" j est  nieeleganckie ( co  nie  znaczy  że  nie j est  stosowane) w  przypadku  dostępu  do  do  pola  cudzej  klasy.
Stwórz  klasę  CashRegistry  która  generuje t ickety  dla l udzi  którzy  przychodzą  do r ejestracji. Stwórz  klasę  HealthDepartment  która  generuje t ickety  dla l udzi  którzy  przyszli  po  zwroty  za zwolnienia ( nie  wiem  po  co  sie  do  zusu  chodzi). Stwórz  klasę  WaitingRoom  która  generuje t ickety  automatyczne.
Założeniem  aplikacji j est j ej r ozproszenie. t j.  wszystkie t e t rzy  systemy  pracują  w r óżnych miejscach.  Okienko r ejestracji j est  przy  wejściu,  HealthDepartment j est  gdzieś  na  piętrze,  a WaitingRoom j est  w  poczekalni i j est  automatem  do  generowania t icketów.  Wszystkie natomiast  muszą ł ączyć  się  do j ednego  miejsca  aby  otrzymać i d t icketu  który j est  unikalny i  inkrementowany  dla  kolejnych t icketów.
Stwórz  maina  który  przyjmuje  w  pętli  komendy:
getHealth getCash getWaitingRoom
metody  wywołują  generowanie t icketu  w  odpowiadających i ch  nazwom  klasach.
